如果有車牌...揸下的士應該幾好搵...

小popo收工call的士...一定好收入...

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

popo價 $10000

的士佬全部都係藍絲！杯葛的士！

好多心水清既的士佬既！
更有的士佬家長